見到連登狗icon,好想整做電腦wallpaper

每日翻工開電腦見到都開心D